年底台灣跨年～烏來拼車返台北車站

有冇朋友年尾會去台灣啊？
我28號去烏來溫泉，29返台北，
想搵人一齊包車

絲打？